# ออกโน้ตบุ๊กใหม่และAcer Switch V Switch One #
เปิดตัวโน้ตบุ๊กใหม่รับอีกรุ่นรวดแยกเป็นสองรุ่นและโน้ตบุ๊กปกติหนึ่งรุ่นดังนี้โน้ตบุ๊กราคาถูกแบบถอดจอได้หน้าจอขนาดซีพียูความจุแบตอยู่ได้ชั่วโมงมีตัวอ่านนิ้วมือที่ใช้ได้กับราคาเริ่มต้นดอลลาร์มีให้เลือกสีวางขายในไตรมาสสามของปีโน้ตบุ๊กราคาถูกแบบพับจอถอดจอได้ซีพียูมีตัวอย่างลายนิ้วมือในตัวราคาดอลลาร์เริ่มขายเดือนกรกฎาคม
โน้ตบุ๊กสายมาตรฐานหน้าจอใช้ซีพียูรุ่นล่าสุดการ์ดจอแยกเป็นสองรุ่นย่อยตามขนาดจอคือราคาเริ่มต้นดอลลาร์นอกจากนี้ยังออกจอมอนิเตอร์รุ่นใหม่ขนาดความละเอียดพร้อมดีไซน์แบบไร้ขอบด้านมาด้วยสินค้าทุกตัวจะโชว์ในงานที่ไต้หวันสัปดาห์หน้าที่มา
Acer Windows Acer Switch V Atom USB TypeC Windows Hello Acer Switch One Atom Acer TravelMate P2 Series Intel Core gen GeForce P249P259 Acer Switch V Acer Switch One Acer TravelMate P2 Series Acer Acer BM320 Monitor UHD ZeroFrame Computex Acer Acer Windows Experience Blog 